真係估唔到~原來身體檢查係有依個方法

之前發燒諗住睇醫生，咁岩我有朋友學緊虹膜學(即是人的黑眼球位置)，佢話虹膜原來可以睇到人既身體健康狀況，隔左幾日去睇下虹膜，虹膜老師睇到我身體有嚴重的發炎和身體有唔舒服的感覺。 依個時候，我先知，原來虹膜是係可以睇到人的身體不同器官的身體狀況、先天性遺傳、有沒有機會患上慢性疾病的傾向。我睇完之後覺得好準呀，又可以了解更多自己身體狀況。如果大家想了解依種身體檢查方式，或者，想試一試睇下自己既虹膜，可以LM / PM Telegram @Healthlababy ()

ching請唔請人？

賣廣告賣到咁撚劣 2017年仲用緊d1997年既橋

我地純粹係提供一個free既身體檢查比大家，有興趣可以telegram me

之前發燒諗住睇醫生，咁岩我有朋友學緊陰毛學(即是人生陰毛的位置)，佢話陰毛原來可以睇到人既身體健康狀況，隔左幾日去睇下陰毛，陰毛老師睇到我身體有嚴重的發炎和身體有唔舒服的感覺。 依個時候，我先知，原來陰毛是係可以睇到人的身體不同器官的身體狀況、先天性遺傳、有沒有機會患上慢性疾病的傾向。我睇完之後覺得好準呀，又可以了解更多自己身體狀況。如果大家想了解依種身體檢查方式，或者，想試一試睇下自己既陰毛，可以LM / PM Telegram

我想你幫我睇下陰毛

真係巧合

見證潮文誕生

真係估唔到～原來賣廣告仲有人用依個方法

On9

你老味，你發緊燒，我隔住個mon都知你唔妥啦屌

Ching 底薪幾多? 想入行

有指甲學 頭皮學 頭髮學 死皮學 耳屎學 鼻屎學
你學一招冇乜用 不如pm dm我啦 等我開班教你

之前發燒諗住睇醫生，咁岩我有朋友學緊陰道學(即是陰道的位置)，佢話陰道原來可以睇到人既身體健康狀況，隔左幾日去睇下陰道，陰道老師睇到我身體有嚴重的發炎和身體有唔舒服的感覺。 依個時候，我先知，原來陰道是係可以睇到人的身體不同器官的身體狀況、先天性遺傳、有沒有機會患上慢性疾病的傾向。我睇完之後覺得好準呀，又可以了解更多自己身體狀況。如果大家想了解依種身體檢查方式，或者，想試一試睇下自己既陰道，可以LM / PM Telegram

去錯地方賣廣告啦清

屌你做乜咁快認左佢 都唔比人撚多陣嘅

Edzard Ernst raised the question in 2000: "Does iridology work? [...] This search strategy resulted in 77 publications on the subject of iridology. [...] All of the uncontrolled studies and several of the unmasked experiments suggested that iridology was a valid diagnostic tool. The discussion that follows refers to the 4 controlled, masked evaluations of the diagnostic validity of iridology. [...] In conclusion, few controlled studies with masked evaluation of diagnostic validity have been published. None have found any benefit from iridology."

on9

揾食死遠d

Running man 有集真係咁檢查

之前發燒諗住睇醫生，咁岩我有朋友學緊數學(即是唔知邊撚度位置)，佢話數學原來可以睇到人既身體健康狀況，隔左幾日去睇下數學，數學老師睇到我身體有嚴重的發炎和身體有唔舒服的感覺。 依個時候，我先知，原來數學是係可以睇到人的身體不同器官的身體狀況、先天性遺傳、有沒有機會患上慢性疾病的傾向。我睇完之後覺得好準呀，又可以了解更多自己身體狀況。如果大家想了解依種身體檢查方式，或者，想試一試睇下自己既數學，可以LM / PM

我究竟睇左咩

之前發燒諗住睇醫生，咁岩我有朋友學緊肛門學(即是人屙屎的位置)，佢話肛門原來可以睇到人既身體健康狀況，隔左幾日去睇下肛門，肛門老師睇到我屎眼有嚴重的發炎和身體有唔舒服的感覺。 依個時候，我先知，原來肛門是係可以睇到人的身體不同器官的身體狀況、先天性遺傳、有沒有機會患上慢性疾病的傾向。我睇完之後覺得好準呀，又可以了解更多自己身體狀況。如果大家想了解依種身體檢查方式，或者，想試一試睇下樓主既屎眼，可以LM / PM Telegram

之前發燒諗住睇醫生，咁岩我有朋友學緊鼻尖學(即是人生黑頭既位置)，佢話鼻尖原來可以睇到人既身體健康狀況，隔左幾日去睇下鼻尖，鼻尖老師睇到我鼻尖有嚴重的發炎和身體有唔舒服的感覺。 依個時候，我先知，原來鼻尖是係可以睇到人的身體不同器官的身體狀況、先天性遺傳、有沒有機會患上慢性疾病的傾向。我睇完之後覺得好準呀，又可以了解更多自己身體狀況。如果大家想了解依種身體檢查方式，或者，想試一試睇下樓主既鼻尖，可以LM / PM Telegram